千奇唔好相信條仔破完處之後會對你好

因為破完處之後你就唔係處女冇左破處果個價值，我見過太多呢D男人
其實佢地溝女只係想扑野，唔一定係同你
當你扑得第一次佢就會要求愈黎愈多次，拍拖既時間就愈黎愈少
出街傾計HEA住，成日問屋企幾時冇人，慢慢既交流淨係得返扑野同扑野
大時大節先勉為其難扮好仔送禮物食大餐比你打下卡同班姐妹威下
你唔係覺得佢地同你扑完野，之後就會忽然變成上進好仔下話？
到時咪成隻狗咁禽上你到搵你砌，un完就轉身禁電話訓教囉~
仲要一日搞完第日又想再搞過，黎M都想禽住上
到時候砌厭左咪又係想搵SP溝第條女，你以為佢真係咁愛你一個咩
特別係精蟲上腦成日睇AV果班男人，自己賓周細又冇體力，前戲又唔識又唔識講dirty talk
以為睇AV咁撩下就滿足到女人自己爽完就算，又學埋D變態野成日想人做D唔知乜
搞完都冇feel仲想怪人性冷感，扑完都得佢滿足到
倒不如搵個心理同觀念正常唔會日日精神分裂既男仔好過啦

返咗工咪冇人囉～放工就有 點解要問？～

最後果段好精警

條女發姣姐

fun boy not good,good boy not fun

你搭錯車會唔會諗唔搭都搭左
唔返屋企是但訓街算

扑野又唔係正係條仔爽
大家舒服過仲想點？

好型 想俾樓主破處

我係絲打

幾時都話生仔好！
見到個仔扑嘢 會倍感安慰 有時又可以同個仔交流吓性經 促進父子關係
再衰啲mi埋裝個仔un條女 自己打埋飛機
但一諗到辛辛苦苦養大自己個女 竟然俾個mk仔un下un下
個衰女出晒水嘅高潮樣再幫個mk仔含jj
然後俾個mk仔啲精濺濕寶貝女個身體
此時此刻簡直有辱父母！令祖宗蒙辱！簡直係不能寬恕嘅罪孽！
事後個mk仔仲要一臉滿足望住作為世伯嘅你講「你好啊uncle！」
好似隱喻咁同你講 你辛辛苦苦同李家誠打工用咗十幾年含莘如苦養大個女
呢家你個寶貝女咪又係俾我哋呢班mk仔推下推下un下un下

想比靚女濛絲幫我破青

上完唔代表自己要做雞做公廁啵

exact7ly , 自己都係男人

一定好明白班 仆街臭鳩根本好多都好撚虛偽， 扮情深 但其實只係呃蝦條

做女仔既真係要花啲時間認識你身邊既男士， 先好同佢地開始關係

無人叫你拍拖 死港女

太多狗公搞到d女唔愁冇仔要
慢慢搞到冇人會培養感情
所有野都好表面

我個處係比對方既處 慶幸

same 做完之後大家更加愛大家

過到人世就係
散左就冇下個會咁

你係臭雞

過街老鼠死開啦

你比人呃左隻豬

樓主俾人當洩慾工具

你都on9 我梗係巴打
上面同朋友講下笑都咁認真

兩年都冇扑過呀屌你老母。

對你好完咪又係俾你飛

dirty talk 求教學

有班臭雞仲要話半年可以睇清一個人
扮專一/情深半年 一年又有幾難呀
一食完隻豬轉個頭就走

你唔姣仔 點會只係對你扑野

收皮啦 大把風趣幽默既穩重好男人
不過唔會係連登仔

"我見過太多呢D男人"

你好多處女friend?

無人逼你屌閪 死臭鳩
唔閪又唔洗死
唔明班男人做乜成隻狗咁乞女人乞閪屌

真心問, dirty talk有用？

唔屌閪*

唔係個個係咁 我就係做完仲錫條女果d

一睇就知比人呃咗
好大怨氣

即係唔做冇咁錫

[集思廣益]情人節送咩比女朋友好

系你個傻閪先比人甘對姐 抵撚你死 個腦同把口都甘撚尻 死垃圾港女

又要前戲好 又要識dirty talk 仲要技術好,比你識到咁樣既咪又係fuck boy,最後又咪係喊撚住話人賤男 唔多d經驗點滿足你地班多多要求既臭雞 ,想搵專一既player? 諗多左好多喇 係上天派我黎屌醒你班臭雞既

自己唔帶眼識人送塊閪比MK仔屌 就話全部男人中岀即飛

笑死
就係講班精蟲上腦撚又要破人處又冇技術搞到人爽
睇完av當自己加藤鷹
比你插完冇反應又要屌人死魚乜鬼野
笑大人個口

自己唔帶眼識人送錢俾靚女洗 就話全部女人貪錢係雞

抵死比人玩破左處 咁就一世

喂 企開d啦屌你老母
你整容架咋 學人講靚女

所以比之前要睇清先 唔好咁易就比

你班毒撚閪識分咩 你地日日j個班ig女神咪又係整容 咪又係成隻狗公咁狗衝

千奇唔好相信條女同你講結婚之後先比搞

兩邊都好似好有理據

好多中學雞話咩果時好愛佢以為會同佢結婚就比左
都on99

咁你有咩忠告俾未破？

男人冇個信得過架

你幾大個？
我諗你而加一定好傷心

樓主 暫停上連登啦
連登仔只會話你抵死 之後醜化做公廁

咁未破既人咪
當樓主個post係一個提醒囉

命運好難控制

有班臭鳩仲要話半年都無得扑好辛苦
扮專一/情深半年 一年又有幾難呀
一食完隻豬轉個頭就走

一早深明呢個道理
講真 係你到你個西屌之前都一pat屎咁 屌完仲你更加仆街 橫死掂死都食左你 唔係仇男 但普遍男人都係咁撚賤格

同毒撚拍拖其實下場都差唔多

甘你老母死全家

咁你想點
你究竟想搵個未破處既毒撚
定係一個好有技術既player
定係想乾脆唔拍拖做老處女
或者索性做les?

搵一個好男人拍拖破處 最好可以行到結婚

特別係精蟲上腦成日睇AV果班男人，自己賓周細又冇體力，前戲又唔識又唔識講dirty talk
以為睇AV咁撩下就滿足到女人自己爽完就算，又學埋D變態野成日想人做D唔知乜
搞完都冇feel仲想怪人性冷感，扑完都得佢滿足到
倒不如搵個心理同觀念正常唔會日日精神分裂既男仔好過啦

駁唔到

善用起底功能

咁如果行唔到結婚你咪又係屌番上面啲野話佢虛偽扮好人呃你隻豬
或者一日未扑都唔知佢係咪好仔
覺得佢謀住你隻豬
無限loop

最後一段係精華

全部係精華

好撚精警

呢啲咁嘅仔中出即飛啦屌

請善用起底功能

你係咩人咪搵返咩人
人地想留住個處既又死都要逼人比你屌果d人係想點先

毒撚先恐怖
成日唔抵得d mk有女屌搞到心理唔平衡
又睇埋d變態野好多好核突既性幻想

啱呀 而且毒撚都唔一定會對你好
好多毒撚野心好撚大

希望大家搵到一個靈魂伴侶

真理
點解以前唔識

唔好再衰比D爛仔到仲有得返轉頭既
最重要係唔好再有人比賤男呃到

樓主好撚慘

千奇唔好相信對條女好，佢就會對你好

巴 無知一問
黎m果陣做係咪會好傷身？

當年破完初戀處覺得好兩小無猜
想埋佢單，覺得自己有責任
點睇

我次次去日本都會買d寫真同av碟
我老母問我做咩買完又收起佢
我話收俾第時個仔出世送俾佢

呢排咁多破處post 之前就月經 依加就日經
其實呢d道德上既觀念真係天生

天生有果種堅持，就算聽咩說話都會守身，意志容易動搖既人就算叫佢吸毒都會去嫁啦！

所以跟本係唔同價值觀既人係無得嗌

唔一定喎。

利申： 同現任老婆拍拖時互相一齊第一次。我係佢第一及唯一男友。而家結左婚十八年。

其實大家都有份爽
點解講到永遠都係女人蝕底？

識個frd同條仔三年都冇扑過野，因為條仔好廢，淨係炒散過日晨，個frd冇信心同佢行落去但又唔捨得分手。

不過後來條仔日日呻，所以三年左右終於破咗處，破完一個月左右條仔就提出分手，話性格唔啱已經忍佢好耐

咁有冇了解過對方為人 同對方以及對方家人相處既時候夾唔夾呀
呢啲都冇做既話 一味話愛 其實唔夠
愛唔止係講feeling 仲有其他因素都會影響愛 包括相處攰唔攰 開心與否 同埋價值觀相近 etc 要有足夠時間了解清楚 先稱得上係咪真係愛
當然 中學生太年輕 未有條件or時間做呢啲 所以唔建議做婚前行為

總係有d盲婆鍾意母愛爆發
一味對個賤男好咩都睇唔到

得條仔舒服咩講到

咁呢啲就幫唔到了
她們唔知世界好大 唔一定要限死眼前呢個賤人

痛到仆街 冇乜水 得m

黎m果d血係子宮內膜脫落噴埋d血
正常插唔到入子宮就應該唔會話傷唔傷既
污唔污糟呢

你搞到條女舒舒服服冇咁多港女唔想扑野啦